[認真po]睇完呢條東張西望既片真係好心up

唔明點解新移民個班支那人可以大條道理落黎香港搶福利搶公屋
反而真正既香港人都叫做貢獻過香港社會 但下半生要淪落於此
個呀伯仲要回歸前已經係到住 住咗係到起碼廿年
社會上一定仲有好多住係呢啲衰過劏房既人 甚至訓天橋底可能連死個日都未排到公屋

其實香港政府同議員可唔可以做小小野幫下啲低下階層淨係識俾晒啲資源腥港人同啲蝻
講就話幫助新移民幫助唔同種族既人 屌你又唔望下依家邊啲真係需要幫助既人 班唔係屬於我地種族既就上哂公屋 衰極咪訓劏房 依家真正既香港人連劏房都冇得訓 再衰啲既訓埋街都有
你有幾可見新移民同蝻會訓街？

香港既貧富懸殊真係好恐怖 有錢人可以住成千幾二千呎甚至買成億既豪宅 窮人係可以窮到連劏房都住唔起 其實香港地已經夠細 點解仲要每日逼啲同胞 同埋蝻落黎 點解唔返你地自己家鄉 點解唔去其他國家？點解要我地包容你地？

出呢個po係想無論係睇到呢條片好心up而有感而發
都好想無論係幾多十後既你地 除左自身利益之外都可以留意社會上其實有好多真正既香港人係需要幫助
無論你支持定反對我講既野都好 希望大家都會關心下曾經為香港社會付出過既香港人

最後 係咪真係前幾世人都做犯下滔天大罪 今世會做咗香港人

推

但佢問佢啲政治野 佢又會話啲後生搞亂社會 中國人最好乜乜乜

係中共同港共眼中新移民確實係比本土香港人高一等
因為新移民唔會反佢地
本地人會
宜家佢地既目的就係要洗走哂d本地人
點會改善啊？

起碼叫做係回歸前既真香港人而唔係回歸後個150人

所以有時真係寧願去西方國家做二等公民 唯有下世投胎爭氣啲做到歐美國家既local

咁新移民都係會答呢啲姐
我寧願比阿伯住公屋都唔好比新移民住囉

認同

意思係佢地自己唔會去爭取
有人幫佢爭取又會嫌棄
雖然好慘但係唔會可憐

班新移民冇貢獻過香港社會就黎拎福利搶資源
講真都係貪香港夠近又易落黎 得閒又可以走返上去
如果佢地有得揀就走晒去美帝到啦 洗撚過黎咩
不過就算係都未論到班低學歷低文化既新移民揀
英文字都唔識多隻 去到俾啲黑人打撚死都似

爭取得黎都死左啦 年過半百啦

其實佢話佢回歸前就住係度
點解咁多年都唔去排公屋
20年仲要係老人家咩都排到啦